ebb係咪正式收皮?

今朝一開就見到咁

垃圾網
成日lag

一開頭果陣好順

RIP

我又冇咩事喎

抵啦老翻

是但啦 都冇上過

笑死

實係太多支那人睇搞到server負荷唔到死左

冇事啦

用anime1唔好?

用緊Myself

ebb又復活啦
諗住開黎睇下 熄左adblock唔夠
原來仲要登入會員先有得睇 點解而家咁麻煩
下面有個ps store既廣告仲要係台服黎

人地都要維持個經營架

Maple8都好過

lag到仆街,垃圾

自從要會員先有得睇就冇再用

呢個網唔知要load咩
用電話睇要load好耐先開到播片個位

前幾日上唔到
尋日上到鳥

成撚日都係咁...
又慢...
真係好難支持得落...

更新得又慢又要block adblock又要會員login先睇得真係on99
你要搵食姐但我都想睇得方便架
我去anime1或者myself都冇ebb咁柒煩